胡琳個MV拍得好靚

胡琳好正呀

不嬲正

靚到做wallpaper都得呀

冰島好靚

佢唱歌有種呻吟聲，聽到扯扯地

真係好靚
希望有生之年有機會去睇吓

佢d cover正到痴線

佢好似成日都翻唱四大天王

lm

隻馬個樣好蠢

小女子 可撐半邊天

呢D長毛嘅馬好得意